Horizon Zero Dawn Complete Edition將會於8月7日正式上steam

條撚準備

Ps4 早有啦

Pc撚想玩好耐

垃圾game

吹大左，ps4玩到一半就悶到冇開過

真心覺得麻麻地....

同witcher3一樣係吹大左既平庸之作

吹大左, 有人拎黎同zelda比, 真係睇到呆撚左

假如可以玩mod既話應該唔錯

witcher3多劇情好多喎

典型為open world而open world嘅game

就算唔係吹捧the witcher 3
但horizon好明顯輸the witcher 3 好多皮wo 唯一特點係戰鬥幾新穎

中等野

第一日上連登咩

連登得綠帽仔唔屌得

有撚用咩
玩法悶到仆街

horizon畫面靚戰鬥好玩
但故事太撚柒無聊

玩左少少去左tomb到爆埋，忘記左

同far cry 系統一鳩樣其實

$50以下先好買

我覺得唔錯 不過幾重覆
會好似刺客咁 後期想快啲完

witcher3個戰鬥系統廢撚到笑

ps4 = 垃圾畫質 30fps 你都玩得落真係幾好嘢

做人好心就有少少要求
唔好咁對自己

巫師勝綠帽仔啵

低汁師

witcher3平庸？
are you pulling my leg?